嗌「光時」口號撐港人 加泰社運人士赴中國大使館示威後被跟蹤

26歲加泰社運人士Adrià Ballester多次越洋支持香港反對國安惡法。他於本月初發起抗議行動，獨自前往中國駐巴塞隆拿總領事館遞交請願信，為港人發聲捍衞言論自由。他於上周五（17日）把行動升級，在領事館門外以擴音器多次高呼「光復香港 時代革命」口號，並張貼標語在領事館門上，引來行人圍觀，先後驚動3名領事館人員走出門外了解事件。

推

咩領事館呀，間諜中心，國安問題，排華自保

冇事吖嘛

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

外國手足
有心了
小心個人安全

大家快哋去佢twitter多謝佢

每次見到d外國人特登寫繁體字，講廣東話撐我地都好感動。佢地冇因為殘體字易寫d，蝗語得四聲易講d而捨難取易

希望外國手足平安

諗起嗰時撐加泰，好多人出嚟話出少句聲，費事得罪美國定乜鬼

多謝加泰手足

睇錯被失蹤，嚇死

用錯不推文

push!!!!!!

之前仲有人話唔撐加泰

快啲去多謝人

加泰手足 萬事小心呀

佢Twitter 個 post 即刻有5毛做嘢

出手做野啦喂

明明香港人同加泰人大家都係被壓迫，一個中國一個西班牙，歷史發展咁相似。
11月班連登仔仲要話咩去加泰集會會激嬲歐盟，心諗叫你聲援下都思前想後，唔知驚咩，爭取民主爭到咁肉酸都幾好嘢

香港加泰集會都多人WOR

好自私，要爭取全世界撐你支持民主，但對加泰又自行滅聲。
仲要加泰人示威嗰陣舉埋黑紫荊旗撐香港呀，又唔見人哋驚得罪中國唔出聲

Catalonia

Visca Catalunya!

push

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

嗰排連登嘈得好勁，好多呢啲po，不過最後都多人係真嘅

支持加泰

泛登仔話加泰係撐共產黨又搞獨立會燒埋自己嘛，一陣激嬲美國同西班牙政府

記得上年有人話唔好撐加泰
因為香港人只係爭取實行「真一國兩制」
唔係搞獨立, 唔好比口實共產黨, 國際唔支持喎

真係好想逐個逐個BIN 佢地屍

agree

係咪想執行宇宙法？

Pishhhh

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫加泰

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？加泰人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由加泰⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 加泰人要搞獨立
2. 香港人支持加泰人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持加泰獨立
仲同你諗香港支持加泰人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 加泰衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

Push

加泰仔果然與眾不同

邊忽似痴線
支那同西班牙比
屌你咩

其實真係有
加泰人做支那生意嗰啲奶埋共添

多謝

其實嗰陣都係叫你唔好用示威者牌頭者
兩者無關係
夾硬連埋一齊好戇鳩

Twitter 要人呀

以當時嘅context嚟講算少，遮打花園都企唔滿，香港人仲係當政治係情侶嗌交咁

喺西班牙地方笠走西班牙國民
西班牙政府唔係因為香港同加泰有共同嘅自決訴求就由得中共喺自己地方亂嚟
法理上點都係西班牙國民喎
借刀搭人？

所以大家如果有日去到外國住
千奇唔好以為自己好安全
要萬事小心

去tw 講多謝呀!

領事館 = 間諜樞紐